女朋友一講屎尿屁....

任何可見之物都會聯想屎尿屁
任何話題輕輕帶過「屎尿屁」三字
佢就會好開心
失晒控咁笑
有時仲會笑到標眼水
有冇巴打都有咁既情況
或者中意講屎尿屁既絲打
可以點解決
（借人ac)

原來真係child登

Child你老味咩

屌到大家爆屎

好鐘意係朋友食飯個時同佢講我最近痾屎痾成點

CLS我個件都係

btw you are welcome

講還講 貼咩相

開心share